咕咕咕

-.-

秒 勁到

咕你老母

我廢青

唔好咁惡

養我未

你養我！

你咁醜樣

咕

咕乜

咕咕咕....